大埔狗屋冇人？

我一收到風即刻去左點知得五個中學生喺到行
俾啲火得嘛大埔人？

推

大埔無人用lihkg？

休養生息啦

成身乸到仆街

作為一個大埔人，我可以話你知大埔係搞唔起勇武既活動

9成都係和理非黎

得連儂隧道有用？